點解FIFA可以做到咁撚垃圾

想你贏個時可以球球傳到單刀 遠射近射點都入
想你輸個陣可以連續射十幾球都唔入 死得佢仲要係狂射落柱
發現fifa贏波係有軌跡 一贏可以連贏十幾場 想你輸就幫你連輸翻十幾場 連降幾grade
屌你老母做到咁撚有軌跡仲玩條鐵咩

本世紀最撚垃圾但又最多人玩嘅廢物遊戲

推佢老母臭西

好撚同意

EA比你贏：
-自動幫你控人沖上黎截波
-三角形傳波可以穿哂對面

EA唔比你贏：
-X傳波直接傳人地腳底
-埋去tackle粒波永遠彈反本身條友或者直接彈左比佢隊友

EA我真係屌你老母